[學術討論]平時吐完口水個下口水回彈係咪有痴住吐個個位既野?

如果吐落馬桶係咪有痴住D屎水彈返入口

如果係既咁屙尿都幾撚危險